拜仁甘美治Kimchee 吹捧佢

呢下笠死型能到

bug撚到

又好波又靚仔屌

多蒙特防線五個人都解唔到圍

三中堅冇乜用

進攻又唔係多支援 班友走位勁能尻

三中堅純粹係夏基美同古里路防守廢嘅遮醜布

尾機

多蒙特中場好廢
一開始頭10分鐘就算拜仁點迫都做到個波上去但係之後唔知搞乜撚嘢冇力

Who?

樓主連名都錯
Kimchi呀

呢啲全部唔係正選 無韋素 ruse 辛祖

Google 下有兩種寫法

多仔兩邊利用人數優勢overload拜仁兩閘係成功嘅 造到幾球有威脅傳中同直線出黎 但接應同把握力真係